[26]電單車交流區(54)

督油撚世界第尾

祝馬路炸彈/三寶快啲仆街死

Yamaha世界第一！

但係新07前叉又唔同左喎

g持

suzuki 世界第一

KTM世界第一

Yaball偽毒世界第一

話說幾時先會再有頭盔回收節扣個d function

有個舊頭想換

起頭唔難，不過之後執返起架車就難，好鬼死重

愈黎愈多人考電單車
唔知係好事定壞事

Why not both

車同電單車都越來越多

我都等緊

好阻定。。。

原來有啲咁既野

上年有見過，好多當幾百蚊洗

單手執起

督油撚

今日明明我唔使待轉，個路口合法直接左轉，都畀架四轆無啦啦砵鳩我

假日撚

我打左勁耐燈有車過我都唔出，見有位出得咪慢慢飄出去死督油撚係都要督到我隔離過9我

你post 係哩度，唔係真係以為哩度啲人夠料同你討論避震吓嘩

我都唔識，討論下咋嘛，是但啦

前兩年有d post幾有料

嘩全新harley street750 $69000
點解平到咁，好想買

應該係display

@ bun chow ba

唔好 骨位就係咁多 車就係咁增加

冇喎，點解佢係唔收我。。。。。。。。係咪恰鳩我，起碼成個月前request

係咪你太靚仔 驚比你溝哂D女 我無頭象都批

我都冇頭像。。。。。。。

邊度

我個區

賓周巴開post
新post LM
KTM世一

lllmmmm

好似要send部車比佢睇喎 定係你齋撳申請？咩資料都無比？

真定假呀個page面冇講既，我真係淨禁申請。。。。。

我咩都無比

ody 做youtube 做到要賣車

豬T 丫佬?唔係有錢仔黎架咩?

佢quit左份ft allin拍片

facebook撚有嘢睇咩
tg熱鬧好多啦

MT專屬 閒人止步

入左fb 自然有人踢你入tg

仆街掛住拎電話煎9燶左女朋友聽日d雞翼。。。

賓周巴成日係到曬

做緊古呢喎。。。。。

搣咗啲皮再同佢講我想你食得健康啲咪得囉

叫佢自己唔好食算

而家除咗煎牛扒之外，所有煎炸野都係用氣炸鍋，唔使煩，又唔會咁易燶

我牛扒都氣炸呀

但咁岩開左個獲黎煎第2舊野比佢咪一獲過。。。點知。。。

跪喺度同我食哂啲皮佢

應該係臭既

知唔知隔離左邊個架黑色係咩

部v twin

小三愈黎愈好笑

xv950r 好似係

正wor

新手買咗部啡鈴代步
想問下大家平時出街會點處理頭盔？又唔想攞住周圍走，但車又無尾箱同埋無袋放得入個頭盔

鎖

同埋連登係咪有26 gp嫁？
想join

可以鎖咩位？

裝尾箱

好多配件裝喺把手、乘客腳
仲有鏈鎖隨便鎖

啡鈴裝尾箱好唔襯喎，同埋揸咗26先先裝尾箱好撚貴

thanks
聽朝攞車研究下先

有冇人知最尾藍色個架係咩

仲po台灣YouTuber 想海鮮屌死你
btw Vespa

個牌又好似唔係

唔似vespa wor.....

呢個級數香港有鬼人揸咩睇緊有咩夠矮

好似係Aeon Dory 115

thanks

香港真係好難搵部矮車

做咩搵部咁矮俾女友?

睇定，可以比佢騎下嘛

e家諗住淘個起車架，海鮮studio 用個個，比佢老強前練習搵磨刷點

唔話得
但你淘完起車架係俾佢試你部07嘅磨合?

ps250, maxam 好難搵咩?

ps250好貴喎

250話要就有咩又貴

我同事個友成架垃圾車咁

唉，女人既野，搵完佢都未必岩啦，當自己進修下架咋

J bu bu 囉

係呀，老強我自己個人認為完美做好每一下起步令自己唔好死火幾重要

有睇個名好好笑，我即刻隊比佢睇

其實上完c堂，跟住星期日晨早7半去駕院book車練佢2粒鐘，就會熟習到架125
我唔知大cc架極力子會唔會好搵啲，始終佢要考嘅車係學院車，寧願俾佢多啲時間去接觸架125好啲
個人睇法

巴打買左咩車

會比佢book ar

不過搵磨刷點工多藝熟，唔同車都練下，等佢get個feeling咋，所以以前我成日搵牛肺黎揸

死火機會少左老強會肥既機率又低左，起步停，起步停，佔左老強40幾50%架其實

Ninja300

j bubu 女士專車

賓周巴真係好錫女友，為佢訂做訓練

我冇諗過，因為我後座考完46就算

再唔係考慮吓泡菜車

屌咁一定揀 Vespa好過，泡菜車不了

今日親眼見到架Honda PS250
原來咁撚型

一分錢一分貨

錢銀少少，等件等到喊，同世界第一ktm下場一樣

唔係丫，幾好睇
我都想有一日VIUTV有講46/26節目

小三個bike in 都係慢慢經營、不過隨時間黎進步，話就話係26嘅影片雜誌社不過一開頭都係有唔少挫折， 佢哋個channel好似都成七 八年，第一條in測試做smax都已經係13年嘅事

台灣26channel計，佢真係做得最中立、持平果個，有時睇小老婆或者moto7好似都比較工商向多，小三佢地當然照會做廣告宣傳啦但算係唯一敢屌敢言嘅26 youtube， 又真係好嘅優點就會讚，有咩唔係咁好嘅不足就會屌，唔會因為驚得罪啲車廠要佢地睇面色就唔敢講缺點

想買個fullface學車
有冇推介
預一二千蚊

台灣國產幫到你，zeus sol kyt 呢啲廠都係台灣大廠

KABUTO係邊度牌子
隻空氣刀5好似都幾靚仔

CCTVB有

學緊電單車 學牌都未有
已經心思思想出車
cbr300r r3 同 ninja 250
呢三部邊部好？

身高175 體重50kg
買黎主要番工代步 遊下車河

近排驚緊會唔會好少年齡相近既車友
特別係玩m仔唔係R3忍4呢啲
pass左之後想搵班出車講車經交流吓既車友

其實我想問下意見出邊部好姐

頂你cap左圖
呢單嘢一出post，海鮮比人瘋狂召喚
諗起都想笑

本身二月頭考路試，仲未收到運吉處電話約新期，有冇巴打知而家大約排到幾時

成班咁細個

推介就唔敢講 我都係新
zeus淨色8xx 岩budget

那來的自信呀

其實睇睇下啲改左既M仔真係幾型

冇棍小妹

又拎出黎鞭

你地通常係唔係行車証到期前1個月先去續?
續牌費手續係去續咗三保 > 拎咗cover note > 去運輸署搞?

要post海鮮條片

考左個牌2年都未揸過車

係呀，上次8 仔咁岩買左個外賣係度食，見到小林個車聚有部m 仔，

faring 係粉紅配粉藍，再加前後鈴有發光led 圍圈，個男車手就160高左右，體重就8~90kg

真係絕配

160，8，90kg?一係好大隻

xsr 155?

電單車手套邊度買好
下星期開始學了

小林真人得唔得？

手、腳用嘅護具有冇好推薦，學車用

學車用普通手套得啦

肥叔叔八仔鐵膽

而家運輸署 過戶開返未

睇中架二手車

未,都係要用投遞箱, 處理時間大約5~7日

有冇人收到改期信,新考期未？
原本25/2 考掃桿埔, 想快D考

一陣早收去睇alpinstar

頭灰王無得試咩

風頭火勢，佢比你試你都諗諗

你玩咩牌子

頭灰王同車迷迷

御𡶶之前都俾試，家陣唔知得唔得
利申：試過shoei，但之後買個$380睡屍學車用就算

學神頭真係唔好哂錢astone都om其實

其實之後我去代理訂咗個shoei，平好多，不過要等

cb650r 有車拎

花墟嗰間嘉利

但shoei我夾頭

佢個價包左登記稅未

包咗

我買2XL好fit喎，你有冇我咁大件呀？

9萬5
cbr650r 都係9萬6 佢賣世伯個價就差唔多
唔怪之得代理唔入

頭灰王得xl冇試過2xl

今朝見架全新世伯8雞幾。。

御峰有2XL可以試

下一個先有排

sr400都呢啲價位啦，但不嬲世伯日本都係貴，駕照分級問題所致，唔係個個都有大cc牌嫁嘛

哪有錢

86800
台仔賣cbr 10賣 cb 平5千
香港賣cbr 9萬7 cb 應該賣 9萬2
加少少

日本真係賣世伯賣得好過650r

台仔世伯新車好似直頭又驗唔過，幾年前新車好似過十皮港紙

triumph daytona675係咪係香港己經買唔到

咁舊
係得13n 吹奏
玩舊車當新車review

想問z7 賣幾錢到

應該款款唔同，我買Ex-zero就大約平出面20%左右，自己去格下價最好

13波出片比人打飛機
675停左產 出左部限量moto2
有錢咪買水貨 二手好多都

so sad祝巴打1 take pass

有冇tg谷入下

落完雨，入左車場，但架車濕哂，諗緊落唔落cum....

有蓋但唔係係抽濕個隻，普通公屋場

啱啱考完車合格，想買新嘅cb190r，各位巴絲打有無咩意見？

我會抹乾個殼 廢事有水漬
睇你幾時再揸 第二日都揸就算9數

我最後on9咁拎左張tempo抹左眼見既水珠。。。。就cum jor了

但現實係會唔會發毛

擺定兩三塊布係架車度嘛

46習慣

哪有位他朝君體也相同

我會裝 saddle bag

爛鬼皮扣布都偷埋你，問你死未

放心,唔會

最多生鏽

我覺得個風罩係有d用，因為揸幾多都好風鏡d水都冇吹走

布都偷

我會泊車場

照偷

冇鎖cum?

有鎖，但個邊反起左

比風吹起姐 帽事嘅

你見到就會知係人為個cum係slim cut得好緊要

今個月23號上A堂但係7月尾先考?

老強應該唔使咁早上堂喎，我就1月頭上1月尾考，不過停咗考試先今個禮拜考番，好少聽人講要早成4個月就去上第一堂喎

改啦，一個星期上晒嗰三堂，之後通常補一兩堂就去考，一個月內搞掂，冇可能拖咁耐

臭膠幾時老強

個cum唔防水 濕哂
有冇人用緊海鮮cum 有冇包膠

後日

Thx

加油

希望冇雨

佢喺天橋底下落雨會改期嘅咩

ng g

好難講

非常好，紅K喎

想買架force155揸下

唔好嚇9我啦，我已經一個月之內有咗三個考期了，咪撚再改呀

老強都咁，路試唔敢諗

出300cc啦

made in支那，根據香港人平均搵嘅人工應該都有萬幾一個月，儲多少少出300街車好過

其實我好奇有啲想知點解啲人咁鍾意買force多過smax？

純好奇一問，因為樣型啲？平過smax？輕過smax？

今朝有位03師兄攝車攝得好型，狗車前攝過去

講攝車，啲狗揸鐵馬夠位嘅話一樣係到攝

正常我記得香港法例就冇講過話唔俾攝車，不過有咩出事後果自負，同埋以依家班狗唔知會唔會鍾意就屈你危駕/老不

想問關於買換二手車 想轉舊車第三保去部二手車問題

而家我落左訂金 攞左賣家張過戶紙去過戶

跟住我而家應該要整張新既三保

我係咪就咁打去現有既三保公司同佢講想換車 出張臨時保單

之後去運輸署過戶就得？ thanks

佢仲會以為自己車神開喇叭屌你

純粹覺得force個樣型仔啲
smax個頭有啲圓

有支槍係大撚哂嘅

CB300

師兄幸會 我都係25/2考掃桿埔
我諗以正苦嘅效率 最快都要下星期先收到信

垃圾肺炎 搞到要keep住燒錢練車

初頭最後揀車我係將smax drg 作最後選擇，想揀返啲有abs嘅車種，台灣嘅細cc26路況...

不過我又覺得台灣y記好盤，咁多年都好似毫無進步咁際，連個叉電都仲用緊12v （其他個個已經用緊qc快叉），本身我都鍾意smax呢種休旅型樣嘅車、但揸細羊台灣地都係細架啲好啲，smax 揸過一輪係市區繁忙段真係好難停車

drg個尾避震係咪麻麻

尾避震ok，反而係頭叉就好似軟左少少，通常台仔小資改裝會搞左前叉先

根據台灣人報告 force 設定快啲 好劈啲 大量改件

PASS左先諗

我本身唔係好識車 揀車都係睇樣多

D人話07 係膠面 唔洗點打理

我發現我係邊緣人，個個谷都唔收我

入完都係邊緣人

d gp 悶到仆街
圍埋打飛機
入左唔會想睇msg
好快quit

真 個個谷都固定班底
自己又唔鐘意同人出車
返工得閒係依個集中post討論下咪仲好

你未正常發揮啫

去8號仔 大清直接r 水吹咪得
大部分ching 都好nice

所以我成日係度

Me too揸入門舊車冇朋友

你揸214v

有個谷d車友日日出八號仔
都唔知果度有乜好
個個走去食西北風
士多都無
去一次乜都夠皮啦

睇完魚波發爛咋條片
唔係唔想幫魚波
但原來佢都幾玻璃心架喎
做幕前最忌介意負皮同hater
達哥復出d真兄弟都埋晒位啦
面皮薄到似catgirl咁鑊鑊直播屌觀眾
d觀眾會走架

電單車呢個圈子就係充滿比較架啦
魚波又唔係車房出身
實會比人challenge架啦
車房都會比人屌手工差啦
真係唔洗咁上心

小心比佢d 死忠用資格論屌你
你唔拍片唔可以challenge 人地！

大清先on9...山卡啦9 fing fing

某程度上
佢想講觀眾都要有質素
即食文化只會收香港youtuber皮

又要多人睇
又要人質素高?
邊有咁著數?

最簡單咪講英文囉
emi wong 教人人做瑜珈夠小眾啦
咪做左全港第一utuber
仲勁過笑波子

咁個L個睇vlog算啦香港電單車

佢條片講真講啲野真係好多係事實喎，老老豆豆大部份香港人鍾意睇嘅片的確真係來來去去飲飲食食開箱，最緊要速成唔好煩唔好要我學野

一係有啲講明個人心得分享之後就一啲人就會指指點點講邊到邊有錯，睇片又鍾意飛住黎睇完但又話人地教錯，戴哂頭盔講明“個人分享非專業教學”都要屌人誤人子弟

收皮啦萬8哥，你錯Q哂重點
條片最後係想大家會支持小眾既創作者，明白小眾既創作者既辛苦
多D欣賞同睇住人成長
你就GET到人地發爛炸同講電單車界，我唔用自己做例子唔通講人地?
我講緊成個香港呀講緊小眾本土興趣+知識型頻道呀，用下腦啦
我係魚波呀DLLM，成日懶醒捉錯重點以為自己好醒咪就係你呢D人囉

想問下香港邊度有得買X14內襯?

副計幾正

btw 冇睇

冷靜啲，唔使同萬8哥咁認真
我哋正常人類會支持你的

+-皮都睇到幾多人G持

DLLM 我真係忍得佢耐，
我以前玩車既FD幫佢換啡鈴見到真人就正正常常
一係網上面就成個戰士咁
我玩250RR果陣，佢又用部250RR做埋D白痴野影衰哂D香港人
個個果陣揸250RR怕撚左比你點相連啡鈴都換撚埋
之後你比人搞得多佢又換REPSOL花，個個仲驚完一次驚多獲
搞笑還搞笑，知唔知自己影響到人?
。
電單車界真係萬8哥影衰哂，我就算玻璃心要屌都淨屌佢一個

魚波 呢排我狂煲你d 影片

btw 見你成日比人鳩屌 其實上面我留咗言支持你
今次你屌呢個人 我係block咗既 所以我睇唔到佢既留言，不過都引證我上面講既野，因為我block人有幾個原因。

1. 3毛
2. 假膠
3. 專唱反調 令網上平台日日都世界大戰 拖低網上平台質素 另一方面再高調讚支那 矮化香港人

唔要cb 要cbr300

想諗定先姐 睇下二手有冇靚盤

嬲撚到
你知唔知似咩？大公報打飛機

如果唔支持係咩人類

有冇心急到連老強都未過就想去買車，咁確定自己一定百份百唔會失手pass老強，強制都真係有人試過失手肥嫁

再者睇下近黎腥港政府點做野，啲考試又開又停，大把人啲期搞到亂哂，呢到有巴打強制都改左三次期

淨係嬲佢一個姐

咪撚理呢條友啦，上次問佢點樣香港26牌直接免試兼證明到有揸過大cc26黎換台灣大重駕照，都仲未答到我

柒少陣啦傻鳩
我邊句有講換到呀，叫你換唔到就收皮咪叫春呀

其實我想上黎問下大家對呢三架車既意見
我諗我講錯重點比大家知
我心思思想出唔代表即刻要出
唔通齋諗都唔得？

10個REPLY9個都講台灣台灣，唔撚知以為入錯POST

傻鳩你果陣一開頭好型話去過台灣一段時間話香港牌換到台灣呀嘛，跟住串我話唔做功課喎，講撚左幾廿萬次我係台灣做野去左成年幾仲要拎居證，俾你睇多次換台灣大重條款張圖啦文盲

依家又話邊有講到換到，唔知唔清楚唔緊要，但學埋哂啲藍絲廢老搬龍門，講緊a之後發現柒左就講b，好心就收皮摺埋啦

三部都係有殼街車
睇自己鍾意咩款

每日來回東涌CB300R定MT03好
CB300R會唔會唔夠力
本身自己覺得300R靚仔啲
但睇咗yaball條試駕片話300R上到80-90會腳軟
其實影響大唔大

其實就係三款都差唔多 我都鐘意既
有冇邊架缺點好明顯 接受唔到？
軟硬件上既優缺點？

cbr300r ninja250都係比較舊嘅車，r3就算一代都比較新，價位都應該硬啲

Mt03

唔怪得28car個度啲cbr300價2-3萬有盤
但r3好多都企硬3萬幾4萬

R3係32幾cc 比其餘兩架快少少

ZX10R 有無Tg group?

我都發現呢個post有兩三個人我係block咗，仲發現佢地d reply係痴埋，block完唔洗點理呢d人

速度上慢少少快少少無乜所謂 又唔飛車女

講姐嘛 到時就唔係 嫌慢添

咁你意思姐係r3>cbr=ninja

點都係r3 忍300揀

2019 R3啦 有金筷子

新車咁揀忍4啦

畀多幾百call 車

r3既話 我鐘意舊版2016個個包圍 藍白個款
2019個隻全藍

新車 r3 同 忍4 有咩分吃
別要簡忍4？
純粹好奇

學牌出左車就無限練

啱呀
我覺得有人願意分享自己用咗好多時間嚟學既電單車知識已經好無私
某程到上嚟講係幫我地呢啲新牌仔慳咗好多時間去學去了解呢啲野
真係非常感恩
每個人都有自己煮公仔麵既方法
批評既人諗吓自己先

2020囉 冇金筷子

要再睇睇先 19 同20 差成皮野

巴打留個tg?

其實主要就睇自己鍾意邊個款
最大差別都只係多100cc 同多個gear display
其他分別都幾細
但買ninja300會省2-3萬
不過以我兩部都揸過短期黎講
我覺得果100cc真係分別幾大

新車差2-3皮咁就簡 小忍了
3萬零蚊有小忍玩算唔錯

搵到岩心水既盤就去馬吧

考埋個牌先

R3 無得輸

2017 果隻藍最靚

運吉處幾時先正常番。轉個名都十九幾日

魚波嬲嬲豬哦

家陣叫你睇開d
就覺得人地潤你get 錯重點
我真係要串你就唔係打呢種語氣啦
你叫人地欣賞小眾、唔好下下踩人
係同邊個講呢請問?
同我講? 同踩開你班人講?
你覺得佢地會聽咩? 啋你都傻啦

我成條片get到個message就係
我地呢班小眾好辛苦呀、
我唔要錢、我要鼓勵呀
你要鼓勵、咪大把fans 車友留言啦

你叫班hater 放過你?
呢d叫天真、唔現實
人地見到你係條片眼濕濕
不知幾撚爽啦
魚波個傻佬見到我講兩句就嬲嬲豬呀
咪中晒計囉

我鼓勵人既方式就係道出現實
話比你知呢個世界就係咁
面對負皮就係咁簡單

get 到既就 get
唔接受請block

咁同屌人剩係識睇tvb愛回家有咩分別?
tvb出過天與地咪收晒皮囉

莫講識車啦
教人煮送既utuber 仲比人屌得甘啦

越煮越好個channel
鑊撚鑊叫人落鮑魚汁
煮既方法都比人批評係亂咁黎啦
最後點? 咪紅過所謂正宗餐廳出身既人職人吹水囉

所以我真係唔知佢想點
可能壓力大啦
佢呻比人批評既片都出左幾次
今次用左小眾知識型utuber個名義咁解者
講真邊個會當佢係知識型utuber呀?
咪係電單車加個人生活型囉
諗多左啦佢

原來係萬八哥

想知點樣先知條胎夠期未
上手買左到而家大概揸左8000琴日路濕覺得條胎就跣就跣咁想換
2009joymax 250 搵食車，一日大概跑100 - 200km
走過海路線為主

順便想問埋換咩型號胎比較適合
係咪就咁問車房叫佢訂就得？

第一次換有d 長氣唔好意思

其實z400仲好, 其次mt03
cb300r始終單缸, keep高轉入到東涌震到手都痹

望年份胎紋膠質
羊胎唔熟，天使？
去車房問下，1.現貨2.代理有現貨擺低車一陣等送貨就有3.冇現貨落訂等幾日

我睇法係
睇樣做人啦
我揀300r
Highway 150cc 190cc都揸過
又唔係真係咁難頂既，單肛

我都唔記得睇名

點解話Z400仲好因為多100cc但係價錢都貴咗
講樣我覺得300R>MT03>Z400
Z400啲色麻麻

純粹好單憑cc馬力配備數字去講
Ninja400 > R3
Z400 > MT03 > CB300R
但係都要考慮埋做車工藝等等

係咪CB300R真係連highway都好辛苦呢
我覺得行合法車速都舒服既
街車都唔預你劈住去架啦，風阻咁大

(如果Honda肯拎CBR250RR副雙缸偈整部CB250RR，咁就真係爽)

Ninja 400加3k上SV650
Suzuki世界第一

共震落頭盔

我見佢搵兩架嚟比, 當然係比較下啦, CB300R 要上100, 6波7000轉, 學你話跟牌行都得既, 但要跟車流再推高轉已經係雙手揸震蛋既感覺, 仲要keep住入東涌
如果你話無比較之下, 300當然係一部好車, 一般市區單缸車起圍快, 車輕上山仲好玩
通勤唔同玩樂, 你每日長時間咁做, 唔係講接唔接受到, 係講舒唔舒服

即係唔使駁線？

同一車速 越大嘅車一定越舒服
最後咪又係睇款睇價錢

我屌你老味 偷野賊，琴日比人偷撚左粒偈油蓋攪撚到一著車 冇啦啦成車白煙 嚇撚死我 ktm 咁撚小眾都偷。

睇黎就係，痴返兩舊野就搞惦

係香港考電單車牌都幾傻

有埋咪

但痴頭殼頂好柒突

259美元

sena價錢，但如果佢做到骨傳導咁既效果其實會幾靚聲又大聲

好多傳導喇叭都幾好聲好似係，我記得係靚聲既，anyaurface咁濟

早上早練

偷仲易過搵代理買
btw落cum保平安

地下濕 考官有權改期

琴晚 番緊 foodpanda 去拎車 比人偷左

嗰陣你係唔係以為又入可以去KTM擺低部車三，五個月

一陣問下KTM有無得買
去左做保養

屌 果陣 嚇撚死。但都要放低check車

偷車事小
你肯定無加料?
入左砂糖你部車就玩完

真係痴撚線
我都係擺街,長期落com
好彩無畀人搞

邊到去邊到

Cb300 7000轉得100？ 我渣150渣 7000轉行緊90

渣ktm做Foodpanda 係咪Tg gp果個

巴打2部車？

一直都係呢部

就係唔知 拎左去check

萬8哥入侵左on9 grp開post

唔該晒兩位巴打
好掙扎唔想買完後悔

唔好試揸人哋啲車就得，冇比較就冇傷害，大把150羊都係咁揸大長途

如果假羊車買150羊問題大唔大

我排都未有冇乜經驗，等啲揸開羊嘅巴打答你

假羊車？

我估到，係假日綿羊電單車

花生

圖呢

想打假日羊

認真一問
你地揸車有冇底褲會攝住既問題
我條底褲成撚日一係勒住個袋
一係就攝撚左落條股那到
抆極都係咁

依個真
以前我揸150cc棍都好滿足
大西北過海都係咁揸
到轉左300羊先會有比較
冇比較冇傷害

點解香港可以咁多癲佬

有冇人試過係amazon買頭盔 shoei agv 之類
對香港價錢 會平d?

係咪現實生活悶得濟
要上網撩交嗌

香港啲鋪頭明碼實價,amazon又明碼實價,你咁樣都分唔到邊度平啲?

未有車牌己經係咁

轉左著孖煙通舒服晒

轉uniquo個隻鬆身絲質底褲，冇九戚袋袋問題好耐

師兄揸咩車？我個fd揸忍4都有呢個問題

其實都係睇你自己啫 外人好難答你
我自己就要隨時有扭力離開車群
有啲人就覺得125cc上到高速公路就夠

著孖煙通好D

偈油蓋都偷。。。。

想問吓各位巴打有冇香港狗狗road block手勢大全
係咪狗狗舉起手掌🖐🏻就係停車
手臂向前揮就走得？
筆試好似冇考定係我冇睇到

覺得xsr155個姿勢唔係好舒服
係咪街車都係咁

唔係 xsr 玩cafe 款，cafe 款不嬲唔舒服

揸多排試下先 可能係手把太低

點會呀
同mt一鳩樣喎

有冇ching試過冇收過信都比人P牌加監？

仲要拍翼 仆街

有咩意思

要問佢條76喇，一係high左野

公路炸彈

屌那星 我一個鐘前都覺得佢傻撚左
然後醒起，又好似係減速手勢

唔係幫黑警
不過留意到佢前面都有狗車
應該護送緊 所以叫左右嘅車減速

撞撚死佢就岩

無後果邊個唔想

諗返2星期前係大阪 最尾走個日有時間剩 去左bike world睇野真係幾大間既 不過啲價就可能南海做緊折所以感覺上差好多
利申買左個鎖匙扣走人

5分半鐘開始睇

開心過車迷迷好多

香港地淨係個租都唔知食左幾多水

行左個圈無咩點詳細睇頭盔同手套都係南海買左
見到入面賣車個到有部好大架既26無影到相

經過神戶海洋館冇入去聽引擎聲

mt 姿勢ok?

想問下有冇人試過
入n波 放咗離合 就有臭味 拉實就冇
係咪燒緊離合

咩大車
諗起有一次去台灣玩見到部26
大過旁邊啲細羊成幾倍咁
心諗咁大部到底點揸
以為部車係model黎
後尾開始玩電單車先知部野叫zx14r

六眼魔神，不過台灣我發現goldwing都唔算少，間唔中就係街上見到，呢部野係香港真係發揮唔到佢嘅長處真係好可惜

每次除頭盔啲頭髮都好油 有冇人都係咁

thx睇過就係唔記得邊集

me2
海鮮有條片都做過單手 比dc9睇
好似係買保險果集

都係抄我偶像動物哥哥
佢非常自豪可以同警察叔叔咁幸會呢

今日有少少，立即札起個頭髮

幫小木木封路

真係唔識 無影到相

單手控制十分危險，雙手離開如同精神分裂

不要一相情願覺得別人理解手勢

from運吉

剃哂佢

但e家頭盔咁多入風位呢個天氣唔太油

找不到雀仔既意思

想問下現時沙駕強制試，個路面有冇暗斜？？

有，暗上斜起步

有冇人已經收到駕院改期電話？因為肺炎cancel 個d

Me 本身油開
買左頂泳帽試
唔知有無用

有，測驗四緊急停車衝燈記得預早少少加速

臭膠佬咩灣境

電單車剔未有使用手掣即係咩

我自己就筆試既 佢無打黎 但個app有顯示新期雖然話只供參考

你淨係用腳制停車?

2月3考
前日打黎改左3月17
元駕

帶頭笠?咪仲焗?

淨係考過46，聯想咗係handbrake

肥呢d?我想睇其他多d

仲要大力拿頭制等後面個個sin向前?

Pass左啦

恭喜哂

幾時路試

背脊食餅邊有feel其實

送你一對翼?

應該5月中，我fd考下晝，等埋佢先一齊去排

屌你打尖隊

快到

都要睇有冇料

可能隱奶呢屌你不評論

未必

屌呀 你邊間駕院? 當年我沙駕要等9個月

應該有d料子

新觀都係有新觀既可取處。。。路試快hi到，重考期都冇咁快

原來係九龍......

我個時都冇咁快

今日又陰陰濕濕。。。想洗車呀。。。

右彎唔好太早收油 一唔夠動力就跌

游車河+食波餅

唔準你咁講

肥左有撚所謂咩 咪又係照樣唔掛學字周圍走

hehe情

4月中考路試
希望pass到可以同咁多位巴打出車

有 幾正

呢樣都幾難肥
平時揸車都會放手指係頭制 有冇扣應該睇唔到
除非佢冇放到
平時出車揸咁快又冇乜可能唔用

海鮮：我唔係教車師傅......乜乜乜
正正經經搵個師傅執一劑la

我學車個時真係好少摸頭制，係你地1講完我先用多左

反而學車好少踩腳掣 因為觀駕牛肺踩完都唔識收
係教車師傅成日講先做下樣踩

停車時習慣左同時用頭尾掣

你地去現場睇GA? 啲消息咁快

我都唔明點解可以唔用頭制 學神速度係唔快, 但都未至於慢到可以齋用後brake 收停掛

學院車後brake虧 是常識吧

摸頭仔

海鮮Motovlog ep.1 ［試騎］學習騎別人女兒

我可以都話踩到架車飄移

高手

我成日比大油收油比大油, 唔可能唔用頭制

落雨濕濕係咁，又冇abs

細雨上件褸都接受到既

就算停左雨, 地下有少少濕, 考官都會叫唔考

當感受下落雨揸26 有幾牙煙

可一不可再

我起碼成身濕哂超過10次，仲要成隻落湯雞咁坐我6士返屋企

生不逢時

當年都係講緊3年前

當年紅雨都照上 全xx 改期都係百幾
好彩到我學果陣變黃雨
有膠袋雨褸都濕晒

我底褲都濕埋。。。我有次仲著左對全防水鞋，但。。。d水入左對鞋入面。。。。唔出返黎，變撚左浸腳鞋

跟住最後每次蝕比佢算9數，一落雨即刻唔9揸

果陣落雨冇意識避開渠蓋 條光頭肽行頭甩尾

sin到扒街

我記得有次上堂揸揸下落大雨，之後淋到感冒

試過學院車雞軚入灣, 塊地濕少少瞓少少都派

我強制B堂就落大雨上
我覺得係震撼教育黎

學牌就老老實實係教院操車啦
唔係話睇唔起佢地
揸車壞習慣唔係話改就改到
大部份人一揸過快車就唔識慢
考試細節會唔記得哂
考到個牌再慢慢玩都唔遲啦

海鮮係莊

有幾多人學牌出車係為左學車呀 我就當你跟足學牌時間道路限制, 又忍唔忍到手行 <50呢

正如雞排妹晚晚喺你屋企唔著衫叫你”揸我啦 揸我啦！”，你忍唔忍到？

請指出邊一條邊一項法例規定學牌駕駛速度不能超過時速50公里

叫唔好揸都忍唔到

冇

強制通想一起步俾大啲油上2波轉灣定1波轉灣入直再上2波

Yamaha xsr700 同 900點揀好？
差1萬蚊
Xsr155又唔夠力
貪佢個款靚

忍到

900 深藍色，靚到痴線

oh,你買今水梗係黑色金鈴特別版

我就認為係直路做會輕鬆啲
自己試下適合邊邊種

轉左會定啲 1波你隻手大少少動作架車都chok

等如mt07 vs mt09
我揀07

簡mr07係因為冇能力上09，上面仲有架10

但xsr摸頂就摸頂何必慳個1皮

睇玩樂定代步喇 07偈真係好撚慳油

3.8L 100km中

清隻右手乖到

安全駕駛架嘛

再加1日100公里呢

希望可以9月前路試

我直頭用踩單車嗰套搬咗落電單車淨係用頭制去考

你地有冇做鍍膜

想問如果燈位所有車停哂我攝左係線中間
後車唔理夾硬推落黎hi 中左我架車
應該計我錯定佢錯

利申今日差d 係咁但冇事

彭丹呢？

淨係頭掣咪腳掣使用不當

忍唔到

打柒佢

真心覺得學牌出車多鳩魚
出車出返CBF,GN125,MSX,HJ150果類
我唔反對,但覺得唔值
因為都唔平,如果你有1萬蚊買呢D車,不如去用1萬蚊學院補鐘
好似我咁戇鳩住大西北考天光道,你話出部車係大西北行下都諗得過既

cls

個人覺得2波入灣易控油門d

而我合格咗

屌 果時渣學院車 落雨 落山道觀駕渣去天光道學車靠背龍道轉左出天光道炒鳩左 個後生師傅淆到仆街問我有無事 果排驚撚左渣

我都係住大西北考天光道，租車一定平過自己出啦，我嗰陣攞兩千蚊出嚟補鐘，渣到想嘔都揸唔晒。二兩千蚊連學保都買唔到

其實我覺得合格咗出車獎勵自己係開心好多

我8仔 foodpanda外套 尿袋 散紙 架餐 充電線成日放車都無人偷

之前揸自動好多時都淨係用後剎
到揸返棍都係成日後刹就算
係最近先配合用前後刹

1萬蚊補鐘補到變學院VIP

話哂小林都係手足 唔割唔笑

想問下駕院book強制試ABC堂係咪得apps可以報？
黎緊5月中考強制試 諗住上個App報堂 點知見到完全冇時間可以book

打去問啦
如果係元朗記得去打電單車部搵關蛇,其他唔知
我個fd又係畀佢救返,路試好遲去book堂
搵關蛇幫佢攝堂

人地整緊車review 啦
剪緊條1000rrr 車評

我係元朗架 就咁打電話過去搵佢就ok?
我宜家每日都係到睇會唔會有人改期空返個時間出黎

雖則關蛇唔一定幫到你
但佢會試下幫你既
唔知電單車部電話就打去學院hotline

好 唔該哂你
我打過去問問先

已有考期，27/5 12:00天光道

嬲撚到。 又要唔知幾時先有車拎

真係咁快打算幾時開始練

28/4上完導師堂先開始練，預咗要密集式咁樣操車

KTM世界第一？
又整緊？

加油留名

比人偷撚左個 偈油蓋 ， d油彈哂到出黎 攪到成架車架 著車成車出白煙 要check下有冇傷到其他野

真心未試過

我都唔知點會係我到出現 ，油蓋都偷

可能KTM既特色呢
彈射偈油蓋

我都唔知

16km/L 除左雙載，長開a mode

你6.25L /100

好彩部車有個大油缸，平均一個星期入一次油🤦‍♂️

我兩日一缸。。。。

快到咁
唔使學牌出車喎if 1 take

一樣 2-3日就要打爆。 得果9L油

KTM油耗好低
呢度D師兄幾個月都唔駛入一次油

果d係唔揸車

真心 快啲上鐵騎館搵shell現金卡
-2.6，依家重邊有人用-0.9

我為你傷心

我已經問埋 有冇 tradein

成車白煙會唔會比人加左料

本身都冇打算出，正正經經租車練習，我份人比較保守
Btw今日落咗CK正式試坐部Forza 300，舒服到暈，感覺正到不得了，開頭仲驚自己唔夠高，點知坐上去單腳落地都感覺非常穩陣

DEMO車可能LO低左

個sales又冇同我咁講過喎

開始儲錢

酒佬巴心儀forza?

要喇

心儀咗好耐了

歡迎準備加入forza大家庭

想要

想買架36大家有無咩推介？

利：10年牌+, 抯過4年Joymax 250, 而家46. 想買架36做返工車 (26俾老虎拒絕左.)

男人玩車女人收聲同條女講想玩女定玩車

個女係佢手上呀

賓周巴你平時吐公通勤行幾多＿ 我渣80-90 連D大貨車都快過我

Can am

嘩屌呢部野咁似蝙蝠車

咪講左鐵騎館搵

真係冇得簡睇下2020tricity

但你唔講幾錢筆值，唯有建議niken

賓周長巴果要張

公司福利無得比較, 2.6就人人都申請得

點解可以咁撚快

仆街快到咁

偈油蓋有咩防盜方法呢個真係好高難度直接扭就得
btw有冇巴打改喉係會走去配防盜螺絲

本來仲快，我老強29/1俾運輸署停考，早我幾日考嗰個同學7/5已經可以考

知唔知點解無人答你呀 咩車咩喉又唔講

劏撚左佢啦

慢慢研究

巴打你係直接報曬新觀駕強制+路試plan?
我第一間就係去新觀駕問最後揀左沙鳩
後悔

係呀，我觀塘人貪就腳咋

有現成產品做到嘅嘢佢就想不可回復咁整鳩爛原廠個消音
咁撚蠢重要咁撚寸, 重以為自己好型
唔講了

仲要根本無人串佢
佢自己無啦啦話人on9先然後話人串柒柒

唔明點解係街道揸26仲要拆左個db killer，我個人唔反對改喉 但應該以唔好過份影響到其他人為前題

同意
極多窮撚
車場錢都可以講一餐
明明幾舊水已經好撚平
改車改幾k 又講出黎 都唔夠人地換喉d 錢

咁快玩爛左

有無group一齊交流下

度度都有好多戇鳩仔，要盡量避開

頭盔王依加係冇得試，諗住聽日去睇

我都係預5萬左右
2020tricity outbud少少

有冇巴打揸緊GSX S750?

架xsr155 好似幾慳油下 揸咗幾轉50km/L
但都係唔係好夠力
開始有啲想換大車

咁快有車？

希望26界可以進步
唔在係限於車cam 片
同埋diy 換計油

大家準備好迎接電動電單車嘅新時代未

又唔訓教了
電電單車我諗其實都好難流行
泊街無得充
停車場電單車位都少
何況有插頭既位

到時同電動輪椅一樣，要搶叉電位

相信政府, 運吉署同環保署嘅後果

Jokes aside, 有幾部係有CCS Combo, 貴咗啲, 但係唔會話唔夠位, 三至八個字充好電.
諗住第一部出電動，Torque Machine

P.S.係祖國MotherlandFuckerland無牌玩過兩年電單車 lol

電電單車

換偈油唔難，係棄置啲廢油好麻煩

算啦，搭的士

諗起都興奮

決定轉揸46，咁多位26友識做啦

呀～～～～～死黑警，又唔做野~~又唔讀書~~

到時叉叉下俾人搬車

B牌車+中港

藍

你想點你想點，一句dup埋去，大大聲話部46碌阻住出車，阻住地球轉叫佢死開。
利申： 我都想部46被抄牌

處長親證：喺街練8字不會對市民做成危險

新手請教各位師兄
坐係度用腳向後倒車既問題
平路都仲叫推得郁
但一到暗斜就唔夠力退
有無正確方法/姿勢教學

講開又講
你地係咪都係用緊鐵騎館嗰張-2.6油卡？ 我見隔離油卡po大部份都係46 都用嗰個入400減50 但26又冇得咁玩

我個陣都係咁 你要得閒就睇下 有人會放返黎

屌仲早過我

敬德街開放日

我記得自己申請最高係2.8,但我都搵左好耐搵唔到點申請

2.6頂住先啦，唔係我自己覺得平油大家都差唔多入會入中石油星期56日經常減3.5

ching i love you

KAHOLEE條女係咪POPO黎
髮形好撚似

淨係知好煩好似冇朋友咁要些牙係個谷度

邊到有得買3m雙面膠

中資不了

鴨街好多款3M雙面膠自己落去慢慢睇

仲敬德街？
全港任打啦直頭

成架車 都係油

ktm係咪都咁多災多難

其實07 都有，你入返mt 個谷學到好多野

都唔收我

跟車流咪得
少車就行90-100

P pai jai

我p緊果陣都係跟巴士行算了

電電單車舊電好細姐應該
要研發到攞返公司/屋企叉電
禁應該多人買

我都覺2波易轉好多，唯一要留意學院有啲車2波轉彎唔夠轉數易死火 派車

吹水區當自己fb

請問知唔知邊到仲有舊mt03 47800賣？

唔喺香港

點解可以咁快

想屌

上xsr700/900啦 或者等下300

電車差夠電係香港遊下車河應該都可以玩一日, 但架車都會幾重

有D電車係有兩舊電, 輪流拎返公司差

煩撚到弱智

一早 block左

條撚樣上次係度出post話鳩人唔環保乜乜77打一大段文
我都忍唔撚住串鳩佢要玩環保就要落車塔地鐵

舊電差唔多佔左全車4分1既重量，應該拎番企都重到HIHI
唉~雖然我鐘意玩舊車，但都想試下電車係咩感覺

輕既就無咁長程，可能得100公里鬆啲

如果可以攞返屋企充電，我都可能會買

去星巴克充都唔錯，勝在新店多

分店*

想請教一下
如果水箱打左柴 引擎入唔到水 會點?

水箱打左柴係咩意思...係穿左滲水?你意思係入左水箱水第二日就冇哂水?定點
水箱好少形容係"打柴"....
講多D先幫到你

話說 我部車個水溫錶最近廢左唔識郁 長期都係0
而我換親計油 都會入水箱水去副水箱
但我發現咁落去都唔係路.....我都唔知到底個水箱有冇正常運作...

換計油 就大約個半月一次 入水去副水箱都入得唔多 大約100-200ML咁上下

係咪CB400/HORNET250(如果我講錯請你講你車款)
拿!我地一步一步黎
如果你每次加水都係加副水箱，有機會係冇壓力既回水水喉塞左
如果你係正水箱成日要入水，你就要睇下有冇地方滲水
(唔止水箱，一部車有3-8條水喉，睇車型)
如果水溫錶唔識郁
可能水溫SENSOR死左/錶版水溫錶壤左
可能係水箱冇水令到水溫SENSOR掂唔到有溫度既水箱水令到冇左讀數
水溫SENSOR同時控制風扇開關(睇車款，唔一定)
等等等等下刪一萬字
你介唔介意繼續講多D情況出黎?

我個部係ＧＴＳ３００Ｉ
因為要見主水箱好麻９煩懶搞
我每次加副水箱係因為有人話過我呢部野如果主水箱無水就係副水箱抽過去

如果主水箱無水 只靠副水箱會唔會有問題？
引擎過熱又會點？

重點出現了! 原來你係GTS300I...
咁我上面果句
"如果你每次加水都係加副水箱，有機會係冇壓力既回水水喉塞左"
你可以唔洗聽
想知答案，唔好怕煩，打開正水箱睇一次入面有冇水
然後揸幾日睇下會唔會少左水
再睇下車底，車身會唔會有水箱水滲出黎既問題
如果冇既話，就要睇下引擎會唔會食水，如果食水既話
好大機會係燒爭口，你就可以預錢整車
。
"如果主水箱無水 只靠副水箱會唔會有問題？"
有，因為副水箱既既水量唔足以幫成部車吸溫
"引擎過熱會點?"
答你唔到，但唔會爆炸，可能會"拿遮"或者燒爭口燒到油水溝埋..好多好多原因，到時你整車可以整車過萬蚊
利申:網上問野我盡量答，好多時要真係比人檢查部車+拆開部車先可以搵到答案，希望幫到你

好可愛

早兩日自己換計油，入水落水箱個陣倒多左，又無工具抽番出黎，由9佢，依家次次渣完都成地綠色水

唉屌你老味又要換太

今日見到啲狗抄牌
但佢地係唔會抄行人路啲電單車
只係抄馬路嘅車

有冇電單車tg谷

落雨當洗車

唔會次次嘅 漏多兩三次就會將多餘嘅出返哂黎

呢個模式都好耐下
如果抄行人路 通常係有人報警話啲車鏟上黎而唔係推上黎 好似係

+1

鏟上去就通常加埋老不老危

車迷迷入ruroc

唉對 手套買左一年就收皮，又要破費買過對

alpine star

Knox

rebel

第三集

佢話佢入左批喎

那有錢買左astone 隻平價皮手套，仲平過我之前戴果對Komine

影黎睇下

想買皮但驚臭手

astone Lc01黎

唔係你以為點解啲水貨車同價/貴過行貨車，但都仲咁好賣

唔得，太厚啦我用

我覺得都係習慣問題，皮嘅手套又係要用耐啲開左佢先會更舒服，至少我今日用黎揸羊都覺得ok唔會太硬先

其實皮手套好處係咩？
我果對都係Komine 尼龍碳纖款
之前見個朋友買真皮咁貴試帶過
但我真係feel唔到個價值係邊

我諗皮嘅耐用度會好過尼龍果啲，對komine用到穿左呀

真的嗎？想快啲收車

手背網面，手掌皮
好似幾好

呢款我都係睇呢隻色，但佢個價

我重點防風防水唔洗保暖但要透氣，好矛盾

純粹唔想太凍

之前對100蚊alphinestar落下個貼貼位甩9左。。。

7舊水

岩岩日本買左對，個手感幾好

前排係日本心急買左對komine
其實想買a星多啲

其實日本都唔係特別平，呢對打完折好似都要450hkd

講錯550先岩

Ninja400

香港800喎

咁都唔係平好多姐

屌佢老味

想買呢D野包住個避震，無咁快生锈

但我又唔想淘寶。。

我好早期都淘過呢對既老翻 天氣凍都OK 唔洗用防水保溫個D我淨係手套都買左好多對

之前買左呢對 正版 係幾好帶但唔捨得用

咁都唔多。。

幾靚bo

咁貼身嘅嘢梗係買對自己鍾意㗎啦，支持買貴嘢自己享受

咁又真 命就得一條 可以享受既時候真係好好享受 唔好對自己唔住

有冇人諗緊出R3定NINJA 400

有車都無用 要等驗車出牌

同款係驗一架? 定續架驗?

以前係一款一架 依加係架架驗

你就好，我買過兩對a 星，同一對taichi,帶極都唔爛，無借口換

上年頭盔王特價買左，好舒服，日日帶，不過就黎熱，應該要買過對

點解要咁做

anyway 唔該巴打

因為d廠玩串左 而且運吉處新官上任

見到台灣shoei有pfs, 點解hk冇

香港地租貴

冇人同代理買 個個車迷x 頭x王

我去代理買過，佢真係一間好傳統嘅行，張單仲係手寫㗎，出邊試好晒size先去買，因為平啲

shoei 有代理？我想買x14 風鏡
出面賣成700一塊

點解日森啲X14賣到十幾萬円一個

係咪D特別款啊

就係唔係囉

係嘉利，地舖喺花墟，可以出去格下價

新手唔識

邊款700

除咗石澳 北潭涌
平日有無其他地方可以望住部車食野
可唔可以介紹下

arai exta都700幾蚊塊，已經花9哂。。。

鹿頸bb

九龍區換呔大家有無咩介紹?

想問下咩係cam鏈?

Cb 400隻新色好似唔差

隻銀色好撚靚
不過真係買唔落手 接近9萬

三禾啦

係副偈入邊

三禾係咪淨係得石橋? 如果想搵pirelli有咩選擇?

好運 或者御峰都有

好運係咪即係新蒲崗Ducati？

新黎報到, 澳門巴。有少少野想分享關於考試的事。話說琴日一take pass左澳門>400cc 個試。過程都幾有驚無險. 因為工作成日要OT、同埋教車學校星期日唔開的關係, 我只可以每星期六學3粒鐘。到考前一星期先出過街一次。 考試當天出車時部車仲撻唔著，師傅要緊急搶修。到打八字同出街都仲要做第一個帶隊，其間街試部分停讓先線時，部車仲要自己死埋火，心諗肥左，可能考官都知呢間學校的車用到殘哂，善意問左一下我部車有無問題，佢比左一次機會，最後撻左20秒先撻著部車, 後邊死村人等我開車，好彩部車都聽話，最後都亦無再死火。

係啊. 見呢排新出bridgestone s22好似幾好用

買左魔潔力黎試 真心推薦

想問吓佢一筒有幾多張？

邊間學校？中華？

最衰而家香港唔入cbr500r
冇哂6萬幾蚊中價車

我買大罐
有80張 $398
我一張夠抹半架車

咁抵用，有冇抹埋鈴？

懶 分兩日抹
真係好方便
唔洗洗車再上臘咁麻煩

買定一盒看門口都好

師兄你揸咩車

澳門考車算撚數啦
易到仆街
考官睇唔哂
btw 仲有一堆澳豬慘過香港
個個飲飲食食

御峰湯到傻

新手想問S20去到S22後面個數字係咪代表第幾代既意思?

想知咩事

500r

型

650R好撚過啦

Xmax300吖

留明想知御峰換胎點劏客

新中X

x2

80張用唔哂 d濕紙巾會唔會乾

唔會 個罐係密封

各位肺炎快期既巴絲注意
揸車既都記得帶返件雨褸

10蚊買兩張

話完人湯客就深潛咁撚狗
我幫襯過係態度無咁好啫 未到湯客掛

點劏法

軚好似間間差唔多
但其他野裝工好似偏貴
另外你地會唔會買鏈牛角指揮燈落相熟車房裝？平好多咁
定相熟車房都叫到ek鏈個d

大部份件都係代訂連裝啦 鋪租都要錢
淨係賺裝工就死得 自己唔識裝咪比人賺下

其實裝呢d你裝得幾多次日日換咩

唔比人窮咩
簡單野我都係自己裝
唔識裝個d我會比人賺下

揸左幾年26，去過車房不下十間，真係唔劏既得兩間，而一間係要預約，最少等一個月，另一間係車界內公認收費平既換胎佬，其餘一律黑店，唔好意思

可能係窮撚, 見啲外國賣1000蚊既野,個度連訂加裝賣2000 就叫劏掛

御峰個度啲野係偏貴,但係未叫劏囉,全部野明碼實價

之前KTM谷有花生, 有條傻hi 斷左條極力子wire, 御峰淨係報料連裝500

買走又係500 , 條友想慳拖車錢, 最後買完返去裝, 又要出黎唱人

真係好撚on9

間鋪得你一個客? 個撚個都黎搵佢裝自來件咪食得屎? 用下腦諗先講嘢好唔好呀?

你住邊頭 我六日放假拎比你試下

有冇聽日沙駕強制B堂相認

$40 洗一次車 用少過8張就
同水洗比效果如何

岩岩facebook 有部01年super 4 放售1萬2。賣家都好老實，原來佢係某車房買，用左3年一直搵果間車房保養，直至最近轉左車房先發現部車係事故車，而且仲有好多問題，包括其中有一個氣缸無點火，前fork 係有d 曲左 ... 但果間車房3年黎都扮唔知。黑心車房真係好q 多

我覺得好過水洗同埋仲方便
不過引擎位個啲隻手係難啲伸入去抹
不過買完應該唔會後悔

至少佢啲youtube片唔係呃人

仲有佢啲布係抹咩都得
除左金屬同啡鈴之外佢可以抹埋皮凳,風鏡,倒後鏡同頭盔
聲稱會冼水, 不過暫時未試到

搭單問，想請問有冇師兄幫襯過銀星，見佢Faceboob好似乜都有，想換胎/風隔/水箱水

唔洗啦，洗車呀我

呢家得返好少正常嘅ninja 300嘅二手盤
有嘅都係得返啲大改行左29000重買緊$38000嘅盤

下次換油順便買黎試下
抹唔到嘅地方等落雨

換胎平？
share

消光漆抹唔抹得?

真係咁正？ 上網搵到60片缸裝賣100有找，訂返5~6pack 先，計埋運費都唔洗150蚊

得呀 我消光黑

唔該巴打

我係一角買
佢地話細罐計返一片係平啲
但其實一片係細size
大罐計返會抵玩啲

呢半年啲忍300盤真係好痴線
啲價係升返上去咁

抹鈴

又真係幾得喎衰鬼

淨係抹鈴都抵，最污糟就係鈴

幾高質

我條鈴e家係灰色

值得買

兩睇啦，錢有時揸得車預咗使，最緊要幫我搞掂晒，細數目一百幾十嘅幫我揸埋主意

重點係放低車同拎車嘅時間方便，淨係得一至五朝十晚八直接skip得，請一個上晝放低車+一個下晝拎車已經貴過整車我俾另一間”黑店”整計落分分鐘仲平

正

喊出黎

準備攞新車就落乳

其實都係，不過對懶撚黎講真係好洗好用

我隻羊仔等打風落雨淋下雨，再去公廁拿幾桶清水過幾過，跟手用乾布抹乾淨車身，之後每次出完車都落冚，幾年都係咁，keep 得重好之泊有蓋和經常洗嘅街車。

有殼同無殼,點同

車只係工具 外觀污糟無所謂啦
利: 隔日抹車

好有heart

1.5蚊一張,買黎抺皮褸都抵

街車無咩嘢抹 都唔洗十分鐘抹一次

各位巴打想買個shoei揭面頭盔係車迷城買定webike買好？

頭盔王買,黃鋪

之前我收部車，條友比張單我睇，全部係個間野整，所有野都特別貴
佢搞左
太 計油 電
埋單個數目我睇到眼都突埋

人地明碼實價 你覺得貴 但都繼續幫襯就叫劏客
弱智唔洗周街講喎

車迷城一定唔駛受氣

香港有冇鋪頭幫手重塗頭盔？想整頂mm93 j下

保養去多幾間車房穩陣

想問下有冇師兄師姐試過bid 外國啲車，之後運返黎？
唔知點搞同要洗多幾錢

有冇巴打知A星呢件甲咩型號 好靚想買

24考，玩死

一日未到都有機考
上年好彩考前幾日都落, 考完嗰一日都即刻落, 好彩考嗰日好天

我考當日落雨 都唸住改期 點知到十一點左右照去報道先 點知中午停晒雨 仲要出太陽 達地都開始乾 當日第一日個考..跟住考果時仲要考條最易既路 ..

下星期密集式訓練要著雨嬲了

御峰都叫黑店? 以我經驗好似全部都會報價比你決定整唔整
唔係話間野好, 但係唔好亂唱人先
有D直情黑到整完先屈你錢先叫黑店
人地係賣得貴, 但起碼有良心, 自己唔去格價就話人黑
成熟D啦小朋友

最多話佢唔係平民車房，想平嘅搵魚波啦
費用係愉快嘅一晚

btw 想搵honda車 但又唔想幫襯ck 仲有咩選擇？
D’s記？

玩26 出名多窮西

要有白滑嘅手先

有冇人去過駿興啊？老實嗎？

點解？有故仔？

JMCA、Kelly?
不過呢兩間都係問ck拎行貨

我老強沙駕朝早考
Pass完拎籌排路試望住出面倒水

其實落雨練8字有咩好怕喎
啱啱練完濕哂

係頭xx同利x受過氣
黃店又點dllm

ck係咪太慢交車

兆明o唔ok?

交車不嬲都慢 仲有態度衰 問多句都覺得你煩
睇你唔起 好似黑社會賣車

頭灰王有氣受?留名聽故仔

貼貼紙啦

做咩呀做咩呀，想聽

有冇青戴過Scorpion
EXO-R420好似幾靚仔 又平

聽落好似好差生蕃巴好似係佢到訂左車？

留名聽故

大頭仔表示夾頭

而家咪係拖撚住我部車唔交車

頭圍點度?
鬼佬野仲會夾

有表態咩

sad好似講過話拖到4月先拎到？

Scorpion試帶過，佢有款夾面位有充氣，正到爆
岩哂我拍片用...
我係鬼佬頭形..一入落去仲舒服過AGV(主觀意見)
利申:最後冇買...

689早幾年去買嘢 重影晒相

CK我落去運吉過2次，任玩任試又好傾，四眼哥哥非常nice，係咪D老屎忽招呼你呀？

所以老闆係唔係就唔知
去過咁多次唔買都唔會屌你 之前仲有女女睇

因為全間淨係得四眼後生仔最nice, 其他都

有呢啲嘢淘寶買？有冇keyword

成頂包

個四眼肥肥地？

有2個四眼，1個阿叔，1個後生

啡毛個個

有錢你貼賓周都得

係喇係喇，係佢喇

後生唔肥揸pcx的

如果7成代步3成熱血(啱啱買車仲操緊)
大家有咩軚好介紹同幾錢到?10/70-17 140/70-17
見有D人又話S21 又有人話RS10，但我對26既軚係完全無idea
有無人可以講下?

你都訂左?我訂左黑色7月拎車 但睇落紅色真係好睇d

想問ck有咩唔好?新牌咩都唔識

啡毛肥仔幾nice

到你訂咗紅色又會覺得黑色好睇啲

相機？

我早d 話4月左右第一水車就有 不過貨到 都要等運吉處驗車

r11?利申新手 都係印象記得好似有巴打講過

上網買左隻420，之前戴SHOEI
我自己戴幾FIT幾舒服，1/3價錢有哩個質素

S22?

諗住出手

但係戴唔戴到眼鏡

得，佢設計有眼鏡位

正
換塊鏡片就靚仔晒

天氣熱返，今日揸全部氣孔半開先惦。。